msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/mask/shared-ui/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 944\n"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:99
msgid "(the name is set by the web site)"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:273
msgid "{0} available"
msgstr "{0} 可用"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:37
msgid "{0} Mins"
msgstr "{0} 分钟"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:20
msgid "{decryptProgress, select, finding_post_key {Mask is finding the key to decrypt this message. If this last for a long time, this post might not be shared to you.} finding_person_public_key {Mask is looking for the public key of the author...} other {Mask is decrypting...}}"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#~ msgid "{encryptMethod, select, image {Image} text {Text}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:116
#~ msgid "{recipient, select, e2e {{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {# friends}}} public {All} self {Private}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:115
#~ msgid "{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {{shareWithNum} friends}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:115
msgid "{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {# friends}}"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:229
msgid "{walletLength, plural, one {# Wallet} other {# Wallets}}"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:236
msgid "<0>Granted to </0><1>{0}</1>"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:479
msgid "<0>Powered by</0><1>Mask Network</1>"
msgstr ""

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:186
msgid "<0>To</0>: <1>{to}</1>"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:159
#~ msgid "12-word mnemonic words are used to recover your persona data."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:159
msgid "12-word recovery phrase is used to recover your persona data."
msgstr "请选择恢复备份的正确方法。"

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:93
msgid "a token"
msgstr "代币"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:368
msgid "About"
msgstr "关于"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:388
#~ msgid "About {0}"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:388
msgid "About {collectionName}"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:294
msgid "Account connected.<0/><1/>Try to explore more features powered by Mask Network."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/hooks/useNotifyConnected.ts:18
msgid "Account successfully connected to persona"
msgstr "尝试探索社交媒体上的 Web3 dApps 功能。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:88
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:130
msgid "accounts"
msgstr "账户"

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:131
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:378
msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:76
#: popups/pages/Friends/ContactCard/index.tsx:216
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:160
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: content-script/components/InjectedComponents/CommentBox.tsx:48
msgid "Add an encrypted comment..."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/CommentBox.tsx:48
#~ msgid "Add an encrypted comment…"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:124
msgid "Add Assets"
msgstr "添加资产"

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:98
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:159
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:87
#~ msgid "Add contact successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:94
#: popups/pages/Wallet/NetworkManagement/index.tsx:101
msgid "Add Network"
msgstr "添加网络"

#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:86
msgid "Add new address to an existing group"
msgstr "向现有组添加新地址"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:79
msgid "Add Suggested Token"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/StartUp/index.tsx:61
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:79
#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:122
msgid "Add Wallet"
msgstr "添加钱包"

#: popups/components/TokenPicker/TokenItem.tsx:184
#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/index.tsx:167
msgid "Added by user"
msgstr "由用户添加"

#: popups/pages/Friends/ContactCard/index.tsx:152
msgid "Added successfully"
msgstr "添加成功"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
#~ msgid "Adding network successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:274
msgid "Adding your wallets will allow you to own, view, and utilize your digital identities via Next.ID service. Note that you will be required to sign and authenticate the transaction to prove ownership of your wallet."
msgstr "添加您的钱包将允许您通过Next.ID服务拥有、查看和使用您的数字身份。 请注意，您必须签名并认证交易，以证明您的钱包的所有权。"

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:115
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:99
msgid "Address: <0>{address}</0>"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:82
msgid "After connecting and verifying your persona, you can set up associated address for displaying your web3 footprints or receiving tips."
msgstr "在连接和验证您的身份后，您可以设置相关的地址来显示您的 web3 足迹或接收打赏。"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:293
msgid "After logging out, your associated social accounts will no longer decrypt old encrypted messages. If you need to use your account again, you can recover your account with your identity, private key, local or cloud backup."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:293
#~ msgid "After logging out, your associated social accounts will no longer decrypt past encrypted messages. If you need to reuse your account, you can recover your account with your identity, private key, local or cloud backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:133
#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:107
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:116
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:136
msgid "All"
msgstr "所有人"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:133
msgid "All Mask Network users"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:133
#~ msgid "All Mask plug-in users"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:62
msgid "Allow this site to switch the network?"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:99
msgid "Allow us to collect your usage information to help us improve Mask."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:99
#~ msgid "Allow us to collect your usage information to help us make improvements."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:306
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:283
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:93
msgid "an NFT"
msgstr "NFT"

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:59
#: popups/pages/Settings/index.tsx:212
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:49
#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:62
msgid "Approve"
msgstr "授权"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:231
msgid "Approve amount"
msgstr "已批准的金额"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:109
msgid "Are you sure to overwrite the backups stored on Mask Cloud Service?"
msgstr ""

#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:71
msgid "Are you sure to remove this wallet?"
msgstr "您确定要删除此钱包吗？"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:238
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:138
msgid "Are your sure you want to disconnect? You may lose part of functionalities of this website."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:138
#~ msgid "Are your sure you want to disconnect? You may lose site functionality."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:178
msgid "Asset is hidden."
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:176
msgid "Associated Accounts"
msgstr "关联账户"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:136
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:88
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:245
msgid "At least 6 characters"
msgstr "至少6个字符"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:95
#~ msgid "at top right of your browser."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:61
#~ msgid "Authorization List"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:23
msgid "Auto-lock"
msgstr "自动锁定"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:29
msgid "Auto-lock Time"
msgstr "自动锁定时间"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:175
msgid "Avatar set successfully"
msgstr "新头像设置成功"

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:286
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:348
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:106
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:70
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:219
#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:68
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:320
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:246
msgid "Backup & Recovery"
msgstr "备份恢复"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:156
#~ msgid "Backup downloaded and merged to local failed."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:152
msgid "Backup downloaded and merged to local successfully."
msgstr "备份下载并成功合并到本地。"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:149
msgid "Backup Failed"
msgstr "备份失败"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:182
msgid "Backup is saved to Mask Cloud Service."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:154
#: popups/pages/Settings/index.tsx:160
msgid "Backup on {0}"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:86
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:186
msgid "Backup password"
msgstr "备份密码"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:206
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:238
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:107
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:73
#: popups/pages/Settings/index.tsx:307
msgid "Backup Password"
msgstr "备份密码"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:190
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:99
msgid "Backup password must be 8-20 characters, including uppercase, lowercase, special characters and numbers."
msgstr "备份密码必须是 8-20 个字符，包括大写、小写、特殊字符和数字。"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:92
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:51
msgid "Backup password set successfully"
msgstr "备份密码设置成功。"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:113
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:31
msgid "Backup Persona"
msgstr "备份身份"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:284
#~ msgid "Backup to Cloud"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:196
msgid "Backup to Mask Cloud Service"
msgstr "备份到 Mask 云服务"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:283
msgid "Backup to the Cloud"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ShowPrivateKey.tsx:21
msgid "Backup Wallet"
msgstr "备份钱包"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:260
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:272
msgid "Base"
msgstr "基础信息"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:192
#: popups/pages/Settings/index.tsx:326
msgid "Basic setting"
msgstr "基础设置"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:82
msgid "Be aware, check the token before adding it."
msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:69
#~ msgid "Because Twitter is now using the new domain name x.com, Mask Network requires users to grant new authorization in order to continue working on x.com."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:311
msgid "Block Explorer URL"
msgstr "区块浏览器（可选）"

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/ToolboxHint_UI.tsx:105
#~ msgid "Browse the Web3 footprints of your Twitter friends, enjoy the freedom of Web3."
#~ msgstr ""

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/ToolboxHint_UI.tsx:105
msgid "Browse the Web3 footprints of your X friends, enjoy the freedom of Web3."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:275
msgid "Browser File"
msgstr "浏览文件"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:100
#~ msgid "button."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:294
msgid "By proceeding you agree to the"
msgstr "继续执行表示您同意"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:412
msgid "Can't find a valid user address data source."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:412
#~ msgid "Can’t find a valid user address data source."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:142
#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:33
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:271
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:111
#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:130
#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:104
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:136
#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:88
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:156
#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:37
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:313
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:311
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:217
#: popups/pages/Personas/PersonaSignRequest/index.tsx:117
#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:59
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:459
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:390
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:150
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:327
#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:119
#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:130
#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:180
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:397
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:330
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:69
msgid "Cannot switch to a unknown network."
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:269
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:279
msgid "Chain ID"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:111
#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:120
msgid "Chain ID: {0}"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:263
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:468
msgid "Change"
msgstr "切换"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:105
msgid "Change another account and try again."
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:101
#: popups/pages/Settings/index.tsx:309
msgid "Change Backup Password"
msgstr "修改备份密码"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeNetwork.tsx:22
msgid "Change Network"
msgstr "更改网络"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:252
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeOwner.tsx:41
msgid "Change Owner"
msgstr "更改管理账户"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangePaymentPassword.tsx:15
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangePaymentPassword.tsx:21
msgid "Change Payment Password"
msgstr "修改支付密码"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:67
#~ msgid "Change payment password successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:176
msgid "Choose another wallet"
msgstr "切换钱包"

#: popups/modals/ChooseToken/index.tsx:38
msgid "Choose Token"
msgstr "选择代币"

#: content-script/components/InjectedComponents/PostDialogHint.tsx:66
msgid "Click here to have a quick start."
msgstr "点击这里快速开始。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:93
#~ msgid "Click on"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:93
msgid "Click on <0/> at the top-right of your browser."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:143
#~ msgid "Click on the down-arrow icon to see the private key."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:143
msgid "Click on the down-arrow to see the private key."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:41
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:16
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:186
#: popups/pages/Settings/index.tsx:265
msgid "Cloud Backup"
msgstr "云端备份"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:179
msgid "Collectible"
msgstr "收藏品"

#: popups/components/NFTAvatarPicker/index.tsx:124
msgid "Coming soon"
msgstr "即将上线"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:178
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:97
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:36
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:110
#: popups/components/NFTAvatarPicker/index.tsx:125
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:143
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:107
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:136
#: popups/modals/ConfirmModal/index.tsx:35
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:163
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:461
#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:42
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:76
#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:74
#: popups/modals/WalletAutoLockSettingModal/index.tsx:135
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:96
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:220
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:147
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:330
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:474
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:331
#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:60
#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:138
#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:190
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:348
#: popups/pages/Wallet/Transfer/NonFungibleTokenSection.tsx:165
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:121
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:276
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:150
msgid "Confirm Payment Password"
msgstr "再次输入支付密码"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:197
#~ msgid "Confirm to hide {0}? You can redisplay it by re-adding this NFT at any time."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:163
msgid "Confirm to hide {0}? You can redisplay it by re-adding this token at any time."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:197
msgid "Confirm to hide {name}? You can redisplay it by re-adding this NFT at any time."
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:174
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:179
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:289
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜您！"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:94
#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:216
#: popups/components/SocialAccounts/index.tsx:108
#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:15
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:124
msgid "Connect and switch between your wallets."
msgstr "点击这里连接您的钱包。您可以在此选择网络或更改您的钱包。"

#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:26
msgid "Connect Mask Network Account using your wallet."
msgstr "使用您的钱包连接Mask Network账户。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:54
msgid "Connect Persona"
msgstr "连接身份"

#: popups/modals/ConnectSocialAccountModal/index.tsx:34
msgid "Connect Social Account"
msgstr "连接社交账户"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:177
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:236
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/AddChainRequest.tsx:27
#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:51
#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:41
msgid "Connect with Mask Wallet"
msgstr ""

#: popups/components/SocialAccounts/index.tsx:84
msgid "Connect your social platform accounts."
msgstr "连接您的社交媒体帐户。"

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/NFTAvatarSettingDialog.tsx:92
#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:15
msgid "Connect your wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:292
msgid "Connected {0} with {walletName}."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ConnectedSites/index.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ConnectedOrigins.tsx:20
msgid "Connected sites"
msgstr "已连接的网站"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:293
#~ msgid "Connected successfully. <0/><1/>Trying exploring more features powered by Mask Network."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:245
msgid "Connected Wallet"
msgstr "已连接的钱包"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:292
#~ msgid "Connecting {0} with {walletName} successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:127
msgid "Connecting operation cancelled in third-party wallet."
msgstr "第三方钱包中取消了连接操作。"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:156
#~ msgid "Connecting your {0} wallet"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:156
msgid "Connecting your {providerType} wallet"
msgstr ""

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:87
msgid "Contact added."
msgstr ""

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:76
msgid "Contact deleted."
msgstr ""

#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:125
msgid "Contact edited."
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:184
#: popups/pages/Friends/Home/index.tsx:20
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:171
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:198
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Contacts.tsx:24
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:76
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:89
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromMnemonic.tsx:42
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromPrivateKey.tsx:68
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:155
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:245
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:174
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:172
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:214
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:128
#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:75
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:262
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:207
msgid "Contract"
msgstr "合约"

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:103
msgid "Contract Interaction"
msgstr "合约交互"

#: popups/components/PrivateKeyDisplay/index.tsx:119
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:35
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:73
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:113
msgid "Copy image"
msgstr "复制图片"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:104
#~ msgid "Copy image successfully!"
#~ msgstr ""

#: popups/components/PrivateKeyDisplay/index.tsx:160
msgid "Copy private key"
msgstr "复制私钥"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:87
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:77
#~ msgid "Copy text successfully!"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:58
msgid "Could not fetch chain ID. Is your RPC URL correct?"
msgstr "无法获取链 ID。您的 RPC URL 正确吗？"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:87
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:202
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:222
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:84
msgid "Create a New Wallet"
msgstr "创建新钱包"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:97
msgid "Create New Mask Identity"
msgstr "创建新的 MASK 身份"

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:240
msgid "Create Password"
msgstr "设置密码"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:286
msgid "Create Persona"
msgstr "创建身份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:100
msgid "Create your persona to get started"
msgstr "创建您的身份以开始"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:83
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:125
msgid "Creating your"
msgstr ""

#: popups/modals/ChooseCurrencyModal/index.tsx:77
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeCurrency.tsx:27
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:296
msgid "Currency Symbol (Optional)"
msgstr "货币符号(可选)"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:119
msgid "Current account is not the verifying account."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:323
msgid "Current base fee is {0} Gwei"
msgstr "当前基础手续费是 {0} Gwei"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:287
msgid "Current Management Account"
msgstr "当前的管理账户"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:126
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:150
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:49
#: popups/pages/Settings/index.tsx:137
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:92
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:134
msgid "data"
msgstr "数据"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:248
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:249
msgid "Data correlation"
msgstr "数据关联"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:187
#~ msgid "Data merged from Mask Cloud Service to local successfully. Re-enter password to encrypt and upload backup to Mask Cloud Service."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:187
msgid "Data merged from Mask Cloud Service to local successfully. Re-enter your password to encrypt and upload the new backup to Mask Cloud Service."
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:43
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:49
msgid "Decrypt failed, please check password"
msgstr "备份解密失败，请检查密码"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:65
msgid "Decrypted by Mask Network"
msgstr "由Mask解密："

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostFailed.tsx:19
#~ msgid "Decryption failed."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:293
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:91
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:280
msgid "Delete Contact"
msgstr "删除联系人"

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:76
#~ msgid "Delete contact successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Detail/index.tsx:58
msgid "Deleted successfully"
msgstr "成功删除"

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:119
msgid "Deploy Contract"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:357
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:135
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:157
msgid "Disconnect all accounts"
msgstr "断开所有社交账户"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:97
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:167
msgid "Disconnect failed."
msgstr "断开连接失败。"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:197
msgid "Disconnect Social Account?"
msgstr "断开社交账户?"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:90
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:162
#~ msgid "Disconnect successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:193
msgid "Disconnect Wallet?"
msgstr "断开钱包?"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:90
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:162
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:124
msgid "Disconnected."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:78
msgid "Display the following address on your Web3 profile page and use it to receive tips."
msgstr "在您的 Web3 个人资料页面上显示以下地址并使用它来接收打赏。"

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:31
msgid "Do you need to paste encrypted content manually?"
msgstr "您需要手动粘贴加密内容吗？"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:250
msgid "Domain"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:89
msgid "Don't forget to pin Mask Network in the browser toolbar to access Web3 easily."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:89
#~ msgid "Don't forget to pin Mask Network in your browser toolbar to access Web3 easily."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/WalletCollections.tsx:107
msgid "Don't see your NFT?"
msgstr "找不到您的NFT？"

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:151
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:109
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:297
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:298
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:299
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:265
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:320
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:121
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:150
msgid "Download backup"
msgstr "下载备份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:149
msgid "Download Backup"
msgstr "下载备份"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:97
#~ msgid "Download link is expired"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:217
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:263
msgid "Drag & Drop your file here"
msgstr "将您的文件拖放到此处"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:150
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:288
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:271
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:125
#~ msgid "Edit contact successfully."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:158
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:226
#~ msgid "eg: Twitter accounts, Persona public keys, wallet addresses or ENS"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:158
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:226
msgid "eg: X accounts, persona public keys, wallet addresses or ENS"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:102
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:69
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:118
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:84
msgid "Email verification code"
msgstr "邮箱验证码"

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:288
msgid "Enable auto paste"
msgstr "启用自动粘贴"

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
#~ msgid "Enable plugin"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
msgid "Enable the plugin"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:299
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:59
#~ msgid "Encrypt messages in images"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:59
msgid "Encrypt the message in an image"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/Composition.tsx:131
msgid "Encrypted Post"
msgstr "加密贴文"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:91
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:133
msgid "Encrypting your"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:41
msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方式"

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:121
msgid "Ens or Address(0x)"
msgstr "Ens或地址(0x)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:188
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:169
msgid "Enter a gas limit"
msgstr "输入Gas Limit"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:174
msgid "Enter a gas price"
msgstr "输入 Gas 价格"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:197
msgid "Enter a max fee"
msgstr "请输入Max fee"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:195
msgid "Enter a max priority fee"
msgstr "请输入Max priority fee"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:218
msgid "Enter Max spend limit"
msgstr "输入最大支出限额"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ShowPrivateKey.tsx:15
msgid "Enter Payment Password"
msgstr "输入支付密码"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:85
msgid "Entered passwords are inconsistent."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:137
msgid "Error: {0}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:212
msgid "Ethereum {HD_PATH_WITHOUT_INDEX_ETHEREUM}"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:137
msgid "Everyone"
msgstr "任何用户可见"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:111
msgid "Example: Alice"
msgstr "示例：Alice"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:186
#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:153
msgid "Experience in X"
msgstr "Twitter体验"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:79
msgid "Explore multi-chain dApps."
msgstr "点击这里快速访问主要功能。"

#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:34
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:182
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:259
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:367
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:209
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:153
msgid "Failed to add the wallet, please try again."
msgstr "添加钱包失败，请重试。"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostFailed.tsx:19
msgid "Failed to decrypt."
msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:142
msgid "Failed to disconnect wallet"
msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:156
msgid "Failed to download and merge the backup."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:218
msgid "Failed to save network"
msgstr "无法保存网络"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:100
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:178
msgid "Failed to set Avatar."
msgstr "加载头像失败。"

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:200
msgid "Failed to transfer token: {message}"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:344
msgid "FAQ&Tutorial"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:334
msgid "Feedback"
msgstr "问题反馈"

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:192
msgid "File"
msgstr "文件"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:99
msgid "Find Mask Network in the extension list and click the <0/> button."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:98
#~ msgid "Find Mask Network in the list of extensions and click the"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:345
msgid "Floor price"
msgstr "地板价"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:42
#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/PostDialogHint.tsx:94
#~ msgid "Follow {@realMaskNetwork} to explore Web3."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:42
msgid "Follow @realMaskNetwork to explore Web3."
msgstr ""

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:47
#: popups/modals/SelectLanguageModal/index.tsx:35
#: popups/pages/Settings/index.tsx:123
#: popups/pages/Settings/index.tsx:135
msgid "Follow System"
msgstr "跟随系统"

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:124
msgid "Forgot payment password?"
msgstr "设置支付密码?"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:276
msgid "From"
msgstr "从"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:253
msgid "Function: {0}"
msgstr "功能：{0}"

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:235
#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:283
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:228
#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:41
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:352
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:308
msgid "Gas Fee"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:40
msgid "Gas fee settings"
msgstr "Gas 费用设置"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:43
msgid "Gas fees are the fees for paying ethereum block builders. Block builders prefer to pack transactions with higher gas fees. Transactions with low gas fees might fail, and the paid gas fees won't be returned."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:43
#~ msgid "Gas fees are the fees for paying ethereum miners. The miners prefer to pack transactions with higher gas fees. Transactions with low gas fees might fail, and the paid gas fees won’t be returned."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:261
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:374
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:276
msgid "Gas Limit"
msgstr "Gas 限制"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:318
msgid "Gas Limit (Units)"
msgstr "Gas 限制(Gwei)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:191
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:172
msgid "Gas limit must be at least {0}"
msgstr "Gas limit 必须至少 {0}"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:136
msgid "Gas limit must be bigger than {minGas}."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:137
msgid "Gas limit must be smaller than {maxGas}."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:420
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:301
msgid "Gas Price"
msgstr "Gas 价格"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:335
msgid "Gas Price (GWEI)"
msgstr "Gas 价格 (gwei)"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:145
msgid "Gas price is too low and will cause the transaction fail"
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:145
#~ msgid "Gas price is too low and will cause the transaction to fail"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:143
msgid "Gas price should be greater than 0"
msgstr "Gas 价格必须大于 0。"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:326
msgid "Gas Used (Units)"
msgstr "所用 Gas (单位)"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:189
msgid "General"
msgstr "概况"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:289
msgid "Generate a new persona"
msgstr "创建一个新的身份"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:87
msgid "Generate a new wallet address"
msgstr "生成一个新的钱包地址"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:87
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:129
msgid "Generating your"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:130
msgid "Got it"
msgstr "好的"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:237
#~ msgid "Granted to"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:369
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:407
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:446
msgid "Gwei"
msgstr ""

#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:116
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:130
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:144
msgid "GWEI"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:39
msgid "Hello Mask world. This is my first encrypted message. Install https://mask.io to send me encrypted post."
msgstr ""

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/PostDialogHint.tsx:93
msgid "Hello Mask world. This is my first encrypted message. Install https://mask.io to send me encrypted post. Follow @realMaskNetwork to explore Web3."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:161
msgid "Hide {0}"
msgstr "隐藏 {0}"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:195
msgid "Hide {name}"
msgstr ""

#: popups/components/MnemonicDisplay/index.tsx:112
#~ msgid "hide Mnemonic words"
#~ msgstr ""

#: popups/components/MnemonicDisplay/index.tsx:112
msgid "Hide mnemonic words"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/MoreBar.tsx:15
msgid "Hide tokens with value less than $1"
msgstr "隐藏价值小于 $1 的代币"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/HidingScamTx.tsx:17
msgid "Hiding Scam Transactions"
msgstr "隐藏Scam 交易"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:122
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:125
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:137
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:130
msgid "High"
msgstr "高速"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:194
#~ msgid "I wrote down the words in the correct order"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:192
msgid "I wrote down those words in the correct order"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:126
msgid "identity"
msgstr "身份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:115
msgid "Identity ID"
msgstr "身份助记词"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:58
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:237
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:104
msgid "Image copied!"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:245
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/WalletCollections.tsx:110
msgid "Import NFT"
msgstr "导入 NFT"

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:133
msgid "Import Wallet"
msgstr "导入钱包"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:98
msgid "Import Wallets"
msgstr "导入钱包"

#: popups/components/WalletItem/index.tsx:125
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:97
msgid "Imported Wallets"
msgstr "导入钱包"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:52
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:50
msgid "Incorrect backup password."
msgstr "密码不正确。"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:113
msgid "Incorrect Backup Password."
msgstr "备份密码错误。"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:140
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:245
msgid "Incorrect cloud backup password, please try again."
msgstr "云备份密码不正确，请重试。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:189
msgid "Incorrect Keystore Password."
msgstr "Keystore 密码不正确。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:127
#~ msgid "Incorrect Mnemonic Phrase Words."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:109
#~ msgid "Incorrect mnemonic words."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:126
msgid "Incorrect Mnemonic Words."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:213
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:231
#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:102
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:40
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:41
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:42
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:43
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:48
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:50
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:51
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:108
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:60
msgid "Incorrect Password"
msgstr "密码不正确"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:152
msgid "Incorrect payment password."
msgstr "支付密码错误。"

#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:33
#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:39
msgid "Incorrect Payment Password."
msgstr "支付密码错误。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:153
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:131
msgid "Incorrect Private Key"
msgstr "私钥不正确"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:109
msgid "Incorrect recovery phrase."
msgstr "助记词不正确。"

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:63
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:92
msgid "Incorrect wallet address."
msgstr "无效钱包地址。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:342
msgid "Incorrect words selected. Please try again!"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromPrivateKey.tsx:91
msgid "Input your Private Key"
msgstr "输入您的私钥"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:120
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:139
msgid "Instant"
msgstr "即时"

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:325
msgid "Insufficient funds for gas."
msgstr "Gas 不足。"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:36
msgid "Invalid Block Explorer URL."
msgstr "无效的块浏览器URL。"

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:40
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:47
msgid "Invalid email address format."
msgstr "邮箱地址不正确。"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:84
msgid "Invalid email address."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:31
msgid "Invalid number"
msgstr "数字无效"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:104
msgid "Invalid phone number, please check and try again."
msgstr "无效的电话号码，请检查并重试。"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:25
msgid "Invalid RPC URL."
msgstr "无效 RPC URL 。"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:68
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:81
msgid "Invalid verification code."
msgstr "验证码错误。"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:228
msgid "Issued at"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:144
msgid "Just Me"
msgstr "仅自己可见"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:154
msgid "Just Selected Contacts"
msgstr "仅选定的联系人可见"

#: popups/pages/Wallet/components/StartUp/index.tsx:64
msgid "Keep your transactions and assets safe with Mask Wallet."
msgstr "使用 Mask 钱包来保证您的交易和资产安全。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:453
msgid "Kept safely"
msgstr "确认保存"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:117
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:121
msgid "Keystore"
msgstr "密钥库"

#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:104
msgid "Keystore password"
msgstr "Keystore密码"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:56
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:64
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:72
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:34
msgid "Lack of number, letter or special character."
msgstr "缺少数字、字母或特殊字符。"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:202
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:48
#: popups/pages/Settings/index.tsx:136
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:262
msgid "Link"
msgstr "交易记录"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:388
msgid "Load failed"
msgstr "加载失败"

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:232
#: popups/components/WalletSettingList/index.tsx:131
#: popups/pages/Friends/Home/UI.tsx:67
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:185
#: popups/pages/Settings/index.tsx:281
msgid "Local Backup"
msgstr "本地备份"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:338
msgid "Local persona or wallet only"
msgstr "仅限本地身份或钱包"

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:144
msgid "Lock Wallet"
msgstr "锁定钱包"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:63
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:145
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:321
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:137
msgid "Login to Mask Cloud"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:137
#~ msgid "login to your Mask Cloud"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:92
msgid "Logout failed"
msgstr "登出失败"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:89
msgid "Logout successfully"
msgstr "退出成功"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:129
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:122
msgid "Low"
msgstr "低"

#: popups/modals/ChooseNetworkModal/index.tsx:141
#: popups/pages/Wallet/NetworkManagement/index.tsx:68
msgid "Manage Network"
msgstr "管理网络"

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:70
#~ msgid "Manage the permissions of the Mask Network plugin to inject into websites. Once turned off, the use of the plugin on this site will no longer be supported."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:70
msgid "Manage the permissions of the Mask Network. Once turned off, Mask Network will not be turned on on those websites."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:25
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:26
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:27
#~ msgid "Mask decoding…"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:24
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:29
#~ msgid "Mask decrypting…"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:18
#~ msgid "Mask is getting the key to decrypt. If you see this for a long time, this post might not be shared to you."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:23
#~ msgid "Mask is looking for the public key of the author…"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:23
msgid "Mask needs the following permissions"
msgstr "Mask Network需要以下权限"

#: content-script/components/InjectedComponents/PostDialogHint.tsx:46
#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:95
msgid "Mask Network"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:92
msgid "masknetwork"
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:233
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:291
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:379
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:434
msgid "Max Fee"
msgstr "最大费用"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:354
msgid "Max Fee (GWEI)"
msgstr "最大手续费 (GWEI)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:200
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee"
msgstr "Max fee 不能低于 Max priority fee"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:327
msgid "Max fee is higher than necessary"
msgstr "Max fee 高于必要值"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:320
msgid "Max fee is too low for network conditions."
msgstr "Max fee 在当前网络环境下过低"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:179
msgid "Max fee should be greater than base fee of {0} Gwei."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:335
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:399
msgid "Max Priority Fee"
msgstr "最大优先费"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:313
msgid "Max priority fee is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "Max priority fee过高。您或许支付了超过需要的费用。"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:162
msgid "Max priority fee is too high for network conditions."
msgstr "最大优先费用在当前网络环境下过高。"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:303
msgid "Max priority fee is too low for network conditions"
msgstr "Max pirority fee 在当前网络环境下过低"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:164
msgid "Max priority fee is too low for network conditions."
msgstr "最大优先费用在当前网络环境下过低。"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:196
msgid "Max priority fee must be greater than 0 GWEI"
msgstr "Max priority fee必须大于 0 GWEI"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:124
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:111
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:133
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:126
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:174
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:203
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:187
msgid "Merge data to local database"
msgstr "合并数据到本地数据库"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:262
msgid "Merge to local"
msgstr "合并至本地数据"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:196
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:115
msgid "Mnemonic"
msgstr "助记词"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:118
msgid "Mnemonic word"
msgstr "助记词"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:151
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:67
msgid "Mobile number"
msgstr "手机号码"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:118
msgid "Mobile verification code"
msgstr "手机验证码"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:214
msgid "Multiple transaction requests {0} / {1}"
msgstr "多笔交易请求 {0}/ {1}"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:215
msgid "My Wallets"
msgstr "钱包"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:340
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:352
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:360
msgid "N/A"
msgstr "没有"

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:103
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:140
#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:100
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
#~ msgid "Netword added"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ChooseNetworkModal/index.tsx:148
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
msgid "Network added"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Transfer/NonFungibleTokenSection.tsx:131
msgid "Network error or execute smart contract failed."
msgstr "网络错误或执行智能合同失败。"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:245
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:113
msgid "Network removed."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:209
msgid "Network saved"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:113
#~ msgid "Network successfully deleted."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:444
msgid "Never share 12-word secret mnemonic with anyone!"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:187
#~ msgid "Never share 12-word secret recovery phrase with anyone!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:185
msgid "Never share the 12-word secret mnemonic words with anyone!"
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:149
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:76
msgid "New password cannot be the same as your current password."
msgstr "新密码与当前密码不可相同。"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:108
msgid "New Payment Password"
msgstr "新支付密码"

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:225
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:231
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:247
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:333
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:87
msgid "Next.ID"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:238
#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:160
#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:128
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:80
msgid "NFTs"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:146
msgid "NFTs added"
msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Detail/UI.tsx:147
msgid "No associated accounts"
msgstr "无关联账号"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:153
#: popups/pages/Settings/index.tsx:159
msgid "No back up"
msgstr "没有备份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:211
msgid "No backups found"
msgstr "没有发现备份"

#: popups/pages/Friends/Contacts/index.tsx:46
msgid "No contacts stored locally, you can try searching."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/index.tsx:67
msgid "No Data"
msgstr "暂无数据"

#: popups/pages/Friends/Contacts/index.tsx:46
#~ msgid "No encrypted contacts, you can try searching."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:172
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:242
msgid "No friends are stored locally, please try search one."
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:106
msgid "No local key"
msgstr "缺失本地密钥"

#: popups/components/NFTAvatarPicker/CollectionList.tsx:51
msgid "No NFTs found."
msgstr "没有找到任何NFT。"

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:172
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:242
#~ msgid "No Persona-based encryption friends locally, please try searching."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipients.tsx:53
msgid "No results"
msgstr "没有任何结果。"

#: popups/pages/Friends/SearchList/index.tsx:46
msgid "No search results"
msgstr "找不到搜索结果。"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:323
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:247
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:298
msgid "Nonce"
msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:251
msgid "Not enough data to present."
msgstr "没有足够可显示的数据"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:157
#~ msgid "Not found your {0} wallet"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:157
msgid "Not found your {providerType} wallet"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:309
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:119
#~ msgid "Not your current account."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:113
msgid "Note: If you using the mnemonic phrase from your last import, you can recover the wallet derived from that mnemonic phrase."
msgstr "注意：如果您使用最后一次导入中的助记词，您可以恢复来自该助记词句的钱包。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:346
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:95
msgid "Old Payment Password"
msgstr "原支付密码"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:113
msgid "Only visible to yourself"
msgstr "只对您可见"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:132
msgid "Open in a new tab"
msgstr "在新分页中打开"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:197
msgid "Open Mask Wallet"
msgstr "打开一个钱包"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:269
msgid "Or"
msgstr "或"

#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:131
msgid "Or create a new wallet group"
msgstr "或者创建一个新的钱包组"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/authorDifferentMessage.tsx:13
msgid "Originally posted by {0}"
msgstr "最初发布于 {0}"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:282
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:195
msgid "Overwrite Backup"
msgstr "覆盖备份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:108
msgid "Overwrite current backup"
msgstr "覆盖当前备份"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:126
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:81
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:39
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:54
msgid "Paste manually"
msgstr "手动粘贴"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:229
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:130
#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:55
#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:85
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:261
msgid "Payment Password"
msgstr "支付密码"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:67
msgid "Payment password changed."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:77
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:62
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:13
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:14
#~ msgid "Payment password must be 6 to 20 characters in length."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:77
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:62
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:13
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:14
msgid "Payment password must be 6 to 20 characters."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:116
msgid "Payment password set."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:125
msgid "Payment Password should be between 6 and 20 characters."
msgstr "支付密码应该介于 6 到 20 个字符之间。"

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:102
msgid "Payment password stored locally and you could try as many as you want to unlock your wallet."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:102
#~ msgid "Payment password stored locally and you could try many times to unlock your wallet."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:211
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:46
msgid "Permissions"
msgstr "许可权限"

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:61
msgid "Permissions List"
msgstr ""

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:60
msgid "Persona"
msgstr "身份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:60
msgid "Persona already exists."
msgstr "该身份已存在。"

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaRecovery.tsx:73
#~ msgid "Persona created successfully."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaRecovery.tsx:73
msgid "Persona created."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:156
#~ msgid "Persona Mnemonic Words"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:103
#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:52
msgid "Persona Name"
msgstr "身份名称"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:46
msgid "Persona name must between 1 to 24 characters."
msgstr "身份名称必须介于 1 到 24 个字符之间。"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:156
msgid "Persona Recovery Phrase"
msgstr "您的恢复口令"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:71
msgid "Persona required."
msgstr "必须拥有身份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:93
msgid "Persona: {personaName}"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:150
msgid "Personas"
msgstr "身份"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:81
msgid "Phone verification code"
msgstr "验证码"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:105
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:153
#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:120
msgid "Pin Mask Network to the toolbar for easier access:"
msgstr "将 Mask Network 固定到工具栏以便更容易访问："

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:104
msgid "Pinned successfully."
msgstr "固定成功。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:47
#: content-script/site-adaptors/facebook.com/injection/Composition.tsx:68
msgid "Please click the \"Post\" button to open the compose dialog."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:47
#: content-script/site-adaptors/facebook.com/injection/Composition.tsx:68
#~ msgid "Please click the “Post” button to open the compose dialog."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:61
#~ msgid "Please copy the following text and image (if there is any) and publish it."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:61
msgid "Please copy the following text and image (if there is one) and publish it."
msgstr ""

#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:48
msgid "Please enter backup password to export persona private key."
msgstr "请输入导出个人私钥的备份密码。"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:251
msgid "Please enter cloud backup password to download file."
msgstr "请输入云备份密码以下载文件。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:234
#~ msgid "Please enter the correct mnemonic phrase words, private key, or upload the correct keystore file."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:232
msgid "Please enter the correct mnemonic words, private key, or upload the correct keystore file."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:206
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:224
msgid "Please enter your backup password."
msgstr "输入您的密码"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:193
msgid "Please enter your payment password."
msgstr "请输入密码。"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:173
msgid "Please install your metamask wallet and set up your first wallet."
msgstr "请安装您的 metamask 钱包并设置您的第一个钱包。"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:137
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:94
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:168
msgid "Please select the appropriate method to restore your personal data."
msgstr "请选择合适的方法来恢复个人数据。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:329
#~ msgid "Please select the correct words based on the order of the recovery phases."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:326
msgid "Please select the correct words in the correct order."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:152
#: popups/pages/Settings/index.tsx:158
msgid "Please set the backup password to back up"
msgstr "请设置备份密码"

#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:106
msgid "Please set up backup password to export private key."
msgstr "请在导出私钥之前设置您的备份密码。"

#: popups/modals/WalletAutoLockSettingModal/index.tsx:104
msgid "Please set up the amount of time before we automatically lock your wallet."
msgstr "请在自动锁定您的钱包之前设置时间。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:138
msgid "Please sign up or login {siteName} to connect Mask Network."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
#~ msgid "Please use your frequently used email account or mobile phone for backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
#~ msgid "Please use your frequently used email or mobile phone for backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
msgid "Please use your frequently used email or phone number for backup."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:420
msgid "Please write down or copy these words and save them in a secure place."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:423
#~ msgid "Please write down or copy these words in the correct way and store them in secure places."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:133
msgid "Please write down the following words in correct order. Keep it safe and do not share with anyone!"
msgstr "请按正确顺序写下以下单词。保证安全，不与任何人分享！"

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:229
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:305
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:325
msgid "Post content:"
msgstr "发布内容："

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:484
#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:223
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:344
msgid "Priority Fee (GWEI)"
msgstr "优先费用 (GWEI)"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:154
msgid "Priority fee should be greater than 0."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:404
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:117
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:143
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:182
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:44
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:116
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:120
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:69
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:182
msgid "Profile Photo"
msgstr "个人头像"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:335
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:365
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:96
#~ msgid "Public Key"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:96
msgid "Public Key: <0>{publicKey}</0>"
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:169
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:90
msgid "Re-enter"
msgstr "重新输入"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:96
msgid "ready 🚀"
msgstr "准备🚀"

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:92
msgid "realMaskNetwork"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActionGroup/index.tsx:99
#: popups/pages/Wallet/Receive/index.tsx:128
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:155
msgid "Recover your data"
msgstr "恢复数据"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:227
msgid "Recover your wallet"
msgstr "恢复钱包"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:152
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:93
#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:60
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:177
msgid "Recovery Phrase"
msgstr "身份助记词"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:425
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:165
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:226
#~ msgid "Reject {0} Transactions"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:226
msgid "Reject {totalMessages} Transactions"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:391
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:105
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:134
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:141
msgid "Remove Wallet"
msgstr "移除钱包"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:114
msgid "Remove Wallet?"
msgstr "移除钱包?"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:39
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:152
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Rename.tsx:20
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Rename.tsx:26
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:334
msgid "Request ID"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:305
msgid "Request is valid not after"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:286
msgid "Request is valid not before"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:94
msgid "Request Source"
msgstr "请求源"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:196
msgid "Reselect"
msgstr "重新选择"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:100
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:97
msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:98
msgid "Reset Wallet"
msgstr "重置钱包"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:217
msgid "Resource"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:66
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/index.tsx:32
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:156
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:132
#~ msgid "Restore backup failed, Please try again."
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:132
msgid "Restore backup failed."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:291
msgid "Restore Database"
msgstr "恢复数据库"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/index.tsx:86
msgid "Restore failed"
msgstr "恢复失败"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:292
msgid "Restore from a previous database backup"
msgstr "从以前的数据库备份恢复"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:300
msgid "Restore or Login"
msgstr "恢复身份"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:167
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:264
msgid "RPC URL"
msgstr ""

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:132
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:110
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:111
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:106
#~ msgid "Save successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:106
msgid "Saved"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:209
#~ msgid "Saved network successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:278
msgid "Scam tx"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Receive/index.tsx:176
msgid "Scan QR code to receive payment"
msgstr "扫描二维码以接收付款"

#: popups/pages/Personas/WalletConnect/index.tsx:122
msgid "Scan QR code with WalletConnect-compatible wallet"
msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Search/index.tsx:85
#~ msgid "Search Next.ID, Twitter, Lens, ENS or Address"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Search/index.tsx:85
msgid "Search Next.ID, X, Lens, ENS or Address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:69
#~ msgid "See your account balance and history"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:66
#~ msgid "See your address"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:72
#~ msgid "See your Tokens and NFTs"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:207
msgid "Select Address"
msgstr "选择地址"

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:198
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:270
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:25
msgid "Select and Connect to your wallet"
msgstr "选择并连接到你的钱包"

#: popups/modals/SelectLanguageModal/index.tsx:46
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:91
msgid "Select the contents of the backup"
msgstr "选择备份的内容"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:54
msgid "Select the wallet(s) to use on this site. You should not connect to website you don't trust."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:141
msgid "Select Wallet"
msgstr "选择钱包"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:356
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:101
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:98
#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:398
#: popups/pages/Wallet/components/ActionGroup/index.tsx:83
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:398
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:171
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:52
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
#~ msgid "Sent verification post successfully.<0/> <1/>You could check the verification result on Mask Pop-up after few minutes. If failed, try sending verification post again."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:394
msgid "Service Agreement"
msgstr "服务协议"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:335
msgid "Set a New Management Account"
msgstr "设置新的管理账户"

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/NFTAvatarSettingDialog.tsx:81
msgid "Set NFT Photo"
msgstr "设置 NFT 头像"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:114
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:198
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:241
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:333
msgid "Set Payment Password"
msgstr "设置支付密码"

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:216
msgid "Set payment password successfully."
msgstr "设置支付密码成功。"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:122
msgid "Set Your Payment Password"
msgstr "设置支付密码"

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:44
msgid "Set Your Persona Name"
msgstr "设置您的角色名称"

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:48
msgid "Set your persona name with maximum length of 24 characters"
msgstr "设置您的身份名称，最大长度为24个字符"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:176
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:153
#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:123
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:206
msgid "Share with"
msgstr "分享与"

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:38
msgid "Show me how"
msgstr "教我怎么做"

#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/MoreBar.tsx:23
msgid "Show tokens with value less than $1"
msgstr "显示价值小于$1 的代币"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:317
#: popups/pages/Personas/PersonaSignRequest/index.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/Interaction/WalletSignRequest.tsx:28
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:163
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:88
msgid "Sign-in Request"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:89
msgid "Signature Request"
msgstr "签名请求"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:281
msgid "Signing ..."
msgstr "正在签名..."

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:134
msgid "Signing Message (Raw)"
msgstr "签名消息 (十六进制)"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:117
msgid "Signing Message (Text)"
msgstr "消息签名"

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:69
msgid "Since X is now using the new domain name x.com, Mask Network requires users to grant new permissions in order to continue working on x.com."
msgstr ""

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:31
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:266
msgid "Size limit: 10 MB"
msgstr ""

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:222
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:121
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:185
#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:243
msgid "Social Account"
msgstr "社交账户"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:197
msgid "Sorry, signature failed! Please try signing again."
msgstr "对不起，签名失败！请再试一次。"

#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:39
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:381
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:394
msgid "Speed Up"
msgstr "加速"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:258
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:203
msgid "Spend limit requested by"
msgstr "支出限额请求者"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:194
msgid "Spend more transaction fees to cancel the previous transaction."
msgstr "花费更多的交易费用来取消以前的交易。"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:111
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:238
msgid "status"
msgstr "状态"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:216
msgid "Step {step}/{step}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:238
msgid "Step {step}/{totalSteps}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:90
msgid "Step 1/2"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:118
msgid "Step 1/3"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:199
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:149
msgid "Step 2/2"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:21
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:210
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:21
#~ msgid "Successful"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:146
#~ msgid "Successfully added"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:221
#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:178
#~ msgid "Successfully hidden."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:75
msgid "Suggest to send transactions and sign messages"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:323
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:303
msgid "Support Identity code, private key, local backups or cloud backups to access your personal data."
msgstr "支持身份代码、私钥、本地备份或云备份以访问您的个人数据。"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:101
#~ msgid "Support mnemonic phrase, private key or keystone file."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:101
msgid "Support mnemonic phrase, private key or keystore file."
msgstr ""

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:68
#: popups/pages/Settings/index.tsx:222
msgid "Supported Sites"
msgstr "所支持的网站"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:109
#~ msgid "Sure to overwrite the backups stored on Mask Cloud Service?"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:105
#~ msgid "Switch accounts and try more connections."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:147
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:207
msgid "Switch other account"
msgstr "切换帐号"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:77
#~ msgid "Switch other accounts"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:82
msgid "Switch Persona"
msgstr "切换 Persona"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:77
msgid "Switch to other accounts"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:51
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:77
msgid "Text copied!"
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:158
msgid "The approval for this contract will be revoked in case of the amount is 0."
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:159
#~ msgid "The approval for this contract will be revoked in the event of using 0 as the default input."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:274
msgid "The chainID is not equal to the currently connected one."
msgstr ""

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:49
#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:50
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:81
msgid "The code is incorrect."
msgstr "验证码不正确"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:97
msgid "The download link is expired"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:180
#~ msgid "The mnemonic has been copied, please keep it in a safe place."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:440
msgid "The mnemonic word has been copied, please keep it in a safe place."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:178
msgid "The mnemonic words has been copied, please keep it in a safe place."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:26
#~ msgid "The network with chain ID {0} may use a different currency symbol ({1}) than the one you have entered. Please check."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:26
msgid "The network with chain ID {formChainId} may use a different currency symbol ({0}) than the one you have entered. Please check."
msgstr ""

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:58
msgid "The new passwords don't match"
msgstr "新密码不匹配"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:30
msgid "The persona name already exists."
msgstr "此身份名称已存在"

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:59
msgid "The phone number is incorrect."
msgstr "此手机号码不正确。"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:69
#~ msgid "The RPC URL you have entered returned a different chain ID ({0}). Please update the Chain ID to match the RPC URL of the network you are trying to add."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:69
msgid "The RPC URL you have entered returned a different chain ID ({rpcChainId}). Please update the Chain ID to match the RPC URL of the network you are trying to add."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/useTransactionLogs.ts:42
msgid "The transaction was complete and has been recorded on blockchain at {0}"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/useTransactionLogs.ts:40
msgid "The transaction was confirmed at {0}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:85
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:80
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:95
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:18
#~ msgid "The two entered passwords are inconsistent."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
#~ msgid "The verification post sent.<0/> <1/>You could check the verification result on the Mask Pop-up after few minutes. If it failed, try to send another verification post later."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
msgid "The verification post sent.<0/><1/>You could check the verification result on the Mask Pop-up after few minutes. If it failed, try to send another verification post later."
msgstr ""

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:94
msgid "The wallet address already exists."
msgstr "该钱包地址已经存在。"

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:93
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:113
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:35
msgid "The wallet name already exists."
msgstr "该钱包名称已经存在。"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:62
msgid "The web site can"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:255
msgid "The website ({messageOrigin}) is asking you to sign in to another domain ({0}). This may be a phishing attack."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:99
msgid "There was a network or RPC provider error, please try again later!"
msgstr "网络或RPC提供方出现错误，请稍后再试 ！"

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:72
msgid "This address is a contract address."
msgstr "此地址是合同地址。"

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:60
msgid "This address may be a scam address."
msgstr "此地址可能是欺诈地址。"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:170
msgid "This allows the third party to spend {value} {0} from your current balance."
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:162
msgid "This allows the third party to spend all your token balance until it reaches the cap or you revoke the spending cap. If this is not intended, consider setting a lower spending cap."
msgstr "这允许第三方使用您所有的代币余额，直到达到上限或您取消支出上限为止。 如果不打算这样做，则考虑设定较低的支出上限。"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:17
msgid "This Chain ID is currently used by the {0} network."
msgstr ""

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:66
msgid "This ENS does not exist or not be resolved."
msgstr "此ENS不存在或未被解析。"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:171
msgid "This JSON file is encrypted with your current payment password. The same password is required for decryption when importing this wallet."
msgstr "此 JSON 文件使用您当前的支付密码加密。导入此钱包时解密需要相同的密码。"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:74
msgid "This message contains a invalid EIP-4361 message. It is better to reject this request."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:21
msgid "This network name already exists"
msgstr "此网络名称已存在"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:239
#~ msgid "This option will overwrite the existing cloud backup with the local data, and it cannot be recovered anymore."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:120
msgid "This QR includes your identity, please keep it safely."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:123
msgid "This QR includes your mnemonic words, please keep it safely."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:118
#~ msgid "This QR saves your identity code, please keep it safely."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:121
#~ msgid "This QR saves your mnemonic, please keep it safely."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:312
msgid "This request has been expired."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:241
msgid "This request may be a phishing attach. I understand this and want to continue."
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:293
msgid "This request should only be sign in the future."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:84
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:93
msgid "This RPC URL is currently used by the {0} network"
msgstr "RPC URL已经被{0} 网络使用"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:268
msgid "This wallet is connected to current persona {0}."
msgstr "钱包已经链接到当前的身份{0}。"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:239
msgid "This will overwrite the existing cloud backup with the local data, this cannot be undo."
msgstr ""

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:116
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:287
msgid "To"
msgstr "至"

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:341
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:342
msgid "to {0}"
msgstr "至: {0}"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:329
msgid "To verify your X account and record it on the NextID, please send this post for the verification."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:316
msgid "To verify your X account and record it on the NextID, you will need to send a post for the verification."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:86
msgid "Token"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:105
msgid "Token Address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:221
msgid "Token now is hidden."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:143
msgid "Token Value"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:159
#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:127
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:79
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:363
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易费"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:252
msgid "Transaction Hash"
msgstr "交易哈希"

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:218
msgid "Try"
msgstr "试一下"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:80
msgid "Two entered passwords are different."
msgstr ""

#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:95
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:18
msgid "Two entered passwords are not the same."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:124
#~ msgid "Unconnected successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:241
msgid "Unknown EIP-4361 message version."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:113
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:177
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:96
msgid "Unpacking"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:83
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:95
msgid "Unsupported data backup"
msgstr "不支持的数据备份格式"

#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:58
msgid "Unsupported key store data"
msgstr "不支持的密钥存储数据"

#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:147
msgid "Unsupported network type"
msgstr "不支持的网络类型"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:99
msgid "Update permission for X.com"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:99
#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:56
#~ msgid "Update X.com Authorization"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:56
msgid "Update X.com Permissions"
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:303
msgid "Upload backup"
msgstr "上传备份"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:191
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:26
msgid "URLs require the appropriate HTTPS prefix."
msgstr "URL要求合适的 HTTPS 前缀。"

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/ProfileNFTAvatar.tsx:77
msgid "Use NFT"
msgstr "设置 NFT 头像"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:277
msgid "Use Persona to encrypt and decrypt social media posts & messages."
msgstr "使用 Persona 来加密和解密社交媒体帖子和消息。"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:52
msgid "Use text encryption"
msgstr "使用文本加密"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:287
msgid "value"
msgstr "价值"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:326
#~ msgid "Verification"
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:39
msgid "Verification code has been sent to your email. Please check your mailbox."
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:55
msgid "Verification code has been sent to your phone."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:54
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:51
msgid "Verification code sent"
msgstr "验证码已发送"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:40
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:56
#~ msgid "Verification code was sent to your {type}. Please check your {type}."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:323
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:358
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/hooks/useNotifyConnected.ts:16
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:111
msgid "Verify Account"
msgstr "连接并验证成功。"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:237
#: popups/pages/Settings/index.tsx:380
msgid "Version"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:266
msgid "View full transaction details"
msgstr "查看交易详情"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/ProfileBar.tsx:177
#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/ProfileBar.tsx:269
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:255
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:272
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:320
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:265
msgid "View on Explorer"
msgstr "在区块链浏览器查看"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:69
msgid "View your account balance and history"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:66
msgid "View your address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:72
msgid "View your Tokens and NFTs"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:123
msgid "Visible To"
msgstr "可见范围"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
msgid "Waiting for {providerType}"
msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
#~ msgid "Waiting for ${0}"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:84
msgid "wallet"
msgstr "钱包"

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:70
#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:162
msgid "Wallet Account"
msgstr "钱包账户"

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:142
#~ msgid "Wallet disconnect failed"
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:140
#~ msgid "Wallet disconnect successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:140
msgid "Wallet disconnected"
msgstr ""

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:76
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:118
msgid "Wallet Group #{0}"
msgstr "钱包组 #{0}"

#: popups/pages/Wallet/ConnectedSites/index.tsx:43
msgid "Wallet name is connected to these sites, they can view your account address."
msgstr "钱包已连接到这些站点，它们可以查看您的帐户地址。"

#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:28
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:56
msgid "Wallet name must between 3 to 18 characters."
msgstr "文件名必须介于 3 到 20 个字符之间。"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:154
msgid "Wallet request timed out"
msgstr "钱包请求超时"

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:155
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:45
msgid "Wallet Settings"
msgstr "钱包设置"

#: popups/pages/Personas/WalletConnect/index.tsx:111
msgid "WalletConnect"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:229
#~ msgid "Wallets ({walletLength})"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:107
#~ msgid "We are pleased to inform you that the authorization update for X website has been successfully completed. You can now continue to enjoy all the features of Mask Network as usual. Thank you for your continuous support!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:107
msgid "We are pleased to inform you that the update for X (formerly named Twitter) website has been completed. You can now continue to enjoy all the features of Mask Network as usual. Thank you for your continuous support!"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:314
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:327
#~ msgid "We will need to verify your Twitter account and record it on the NextID. Please post it for validation."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/index.tsx:250
msgid "Web3 Profile Card"
msgstr "Web3 名片"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:354
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:86
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:134
msgid "Welcome to Mask Cloud Services"
msgstr "欢迎使用 Mask 云服务"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:274
msgid "Welcome to Mask Network"
msgstr "欢迎来到 Mask Network！"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:84
msgid "Welcome to use Mask Network"
msgstr "欢迎来到 Mask Network！"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:129
msgid "Write down mnemonic words"
msgstr "写下助记词"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:417
msgid "Write down recovery phrase"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:420
#~ msgid "Write Down Recovery Phrase"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:345
#~ msgid "Wrong words selected. Please try again!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:137
msgid "You have backed up your data."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:191
msgid "You have signed with your wallet."
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:137
#~ msgid "You have successfully backed up your data."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:191
#~ msgid "You have successfully signed with your wallet."
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:25
#~ msgid "You have successfully verified your cloud password and recovered your backup. To unify backup passwords, do you want to synchronize your cloud password as local backup password?"
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:25
msgid "You have verified your cloud password and recovered your backup. Do you want to let your cloud password and local backup password be the same?"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:168
msgid "You need to open the dApp to view the specific content."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:168
#~ msgid "You need to open the DAPP to view the specific content."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:182
#~ msgid "You’ve uploaded backup to Mask Cloud Service successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:105
msgid "Your connection to this site is not encrypted which can be modified by a hostile third party, we strongly suggest you reject this request."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:161
#~ msgid "Your payment password encrypts wallet data and is needed for trade confirmations and unlocking. It's securely stored on your device, and we cannot retrieve it. Please remember it."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:159
msgid "Your payment password encrypts wallet data and is needed to unlocking the wallet, transaction confirmations and signing. The password is never stored, and there is no way to recover it if you forget it."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:95
msgid "Your Wallet is on"
msgstr ""

